[I/A] LAST IDEA ラストイデア (57) 比我斬擊裝!!!

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

飛可!!!!!!!!!!!!!

刷冰2都俾個低LV既踢走左

鏈呢屌你老母SE

咩叫nerf 左 bo ?
而家先得10lvl，好難搵差唔多lvl

頂唔順, 完全封鎖多一件

個PO越來越少人了

Hide Blocked User - 結焦渠蓋龜苓膏

block 哂

暫時扑咗9件

post 唔到呢段...??

有無想玩劍既死忠

hi 搶左1001

死武把鐮招技點解好似有時範圍大啲有時細啲

仲廢過件4星乜料

屌你老母 單機啦柒頭

畀次機會？
玩咗一個禮拜係得呢張圖有啲感覺

太多[QUOTE]

拍賣開返我即收把雷劍

慧星劍帶雷屬真係好型

集思廣益 緊急治療甲邊咩職用最好

有無人知明天維修係幾點到幾點

已經del 哂quote

刷緊 教會 希望會震出雷神裝

加攻速,轉轉轉會唔會轉得快啲

算啦都冇人睇

唔震乳

已經出齊, 差把劍

玩槍盾斧職 卡係5.1 完全唔知點搞 比法師打兩下就收得皮係咪應該再轉轉職

bye

大菠蘿會，依到唔知，不過抄左咁多大菠蘿野落去，我相信會快d

呢把槍有無人想要？

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

我有劍同手

送個幾十支水玩哂
得堆垃圾

終於頂到龍4一下噴火

sorry 只識分兩段post

朕
不過睇下到時筆直剩幾多先

槍冇人玩
我研究左呢把野好耐都諗唔到 點樣用

正野

槍配咒職有無諗頭

岩岩曜日關出
可惜我唔玩槍

未必勁, 但唔配連入場飛都冇

CCC係咪巴打?
骨爆流170萬dps

槍要配盾 如果唔係好易死
所以都係槍盾冰/槍盾咒

唔知係咪錯覺,加咗20%攻速好似轉快咗

玩槍覺得好似唔用埋弓就冇咩用咁

如果玩雙刀 劍 咒有無得諗？

諗住升埋第二隻人仔 80lv
5X lv 有咒職 係咁係門4 比人踢
但我輸出高過d 70lv 無咒職

想問 刺突 係咪得弓同槍

但你冇斧 點樣拎盾

玩標槍就要 如果唔玩可以唔用弓

呢加玩弓邊有人用槍

多謝SE 知道我缺魔防

咁玩槍就真係冇鳩用咁濟

咁咪唯有用槍轉轉轉

維兩日

又一件

仲有1粒鐘就維護

斧盾咒應該刷咩關好 暫時玩完第4章
同埋斧 除咗斧之極意 轉轉點爆仲應該點咩

全日無出過彩 啱啱30場全3星 連4星都無 想知係咪中咗BUG

等維修啦

有無解左咒既巴打分享下最後個關點打 轉到空MP都係半條血

一日唔出彩好出奇咩
係上邊班撚樣日晒夜晒

出返拍賣所 隻GAME個生態應該好大轉變

我見雙刀30lv有招技係雙手出法術，有冇人練過知大概係點？
要雙火冰咁，有點冰技火技普攻先可以一齊出定點？

睹仔心態
唔信邪起碼都出番件4星先停到手

點解個post無人講野但有第3頁
發生乜野事

最小一個星期啦

SE: 課金啦柒頭

想問下過左狼王俾果粒60彩裝係盾黎?
勁唔勁架?

我轉到中bug 冇mp 照轉 之後mp係咁回
但轉緊

我諗到嘅係斧盾鬥轉轉
但冇咒唔啱而家環境, 所以算係上個版本嘅武器

腰帶要去邊到刷，去到第三章第一關已經唔夠打

咩職

拍賣開返，快啲咕晒手頭上啲貨佢啦

屌，原來係聽日
我仲走左去打普通關清左幾十體

大家估下今次賠幾多支水

50支 1賠5
30支 1賠3
10支 1賠2
0支 1賠1

唔好斧盾鬥 試過 會後悔 哂左我2粒轉生玉

貼上黎 冇人知
貼link最好

裝係呢啲

唔夠輸出屌唔死兩個佬

寧願 雙斧鬥

你又有呢支野?

準備棄驚

冇盾死撚硬

岩岩我刷到呢支野 lv70

聽日唔nerf咒我即課

0支 我收到風我大SE今次已經交咗上去先 準時5點起身賣貨

有咩方法可以快刷上30

今日已經課左

暫時玩得好開心

比石刷經驗地下城

直線想課金

出左幾日點會咁快nert

冇其他啦 唔好扑我

捕足一日睇下有冇日本傻仔賣3神器min pay

皇天不負有心人
洗左6000石落 dungeon，終於有回報

我唔玩咒 快D NERF

打場狼3嚟睇睇

好想要地城把火斧

6000石
一日?

...

要買條撚

打緊 利申雙斧咒

幾日啦

我70場0震, 水都玩哂

希望等到傻仔8000min pay放就爆機了

跟住就係襯衫game了

我明 我真係明

岩岩聽到部電話震 但完場無5*
又唔係有WTSAPP果D 唔通已經比隻GAME玩到有幻聽

知唔知 魔瘴 盾值唔值錢？打到3個

點解明明夠點
都紅我

我果時係先盡快轉死斧果邊先，之後如果轉轉轉夠力就轉到無MP 玩平A 儲陣再轉過，一係直接平A 到底

講左會賠但未知賠咩

恭喜巴打 好羨慕

多謝哂，祝咁多位巴打負出左既，遲早會有收穫回報！！

每日100 綠石

不過上次都賠左咁多水 SE應該會對呢隻驚認真小小

未學技?or職?

thx

各位，我細路仔唔識世界
下次會變埋圖片網址，唔會令大家難受

可唔可以原諒我？

痴撚左線, 你真係理佢地

劍火雷，係咪已經玩錯晒

個件係隨機裝

對SE認真就輸了

所以冇期望 可能就有驚喜

劍火雷係錯配, 但3-1過唔到係裝問題

雖然上連登勿認真
但求和和氣氣咪算

得劍職
所以係要學埋盾職都比用盾?
...

普通

一星期免佣

我發現po圖攞彩已經去到白熱化階段
成件事好撚嚴重
this thread is dying

我戒鍊都換左有吸MP 跟住就轉到完場

人中之龍
抵讚 承認過錯

yup

唔係要4次咩

5-3-7 好難打啊

好辛苦先有把武岩用又有粒低LV戒有吸MP
睇黎呢幾日再轉下睇下有無岩詞條再試

有冇玩火斧嘅巴打分享下係邊度刷盾，防裝同飾物？

有冇場

終於打到2-15 出場放冰牆 但係隻獅人直衝埋黎 兵仔都召唔切都死左 冰牆擋唔到
請問可以點過？

協力刷下lv先 用lv壓過

10 ~ 20 支 反正唔會賠石

想問28LV劍 卡關 打咩好?

轉轉轉既話果陣我谷爆攻 回魔 兩隻野都RJ 垃圾黎

弓招SKYWALK飛緊時應該係無敵, 但跳嘅同時殺怪會搞到落腳點生怪花式自殺

跟人打平原35/無法者35

雷裝係邊關出多

佢兩個地城嚟
應該幾日

火球轉轉轉介子

第67場終於震咗

屌你老母打擊

聽日希望買到死光槍 骨爆戒 鎌刀

會做成通脹

有冇團

Show Blocked User - 結焦渠蓋龜苓膏

刷邊關？
慣左solo 係咪都係刷無法3?

吸MP 其實for 你打死斧頭佬，因為佢跟得貼先回得夠MP
打另一個佢會拉range 打，你吸MP%夠高都未必吸得夠用。去到呢個階段反而要諗推高傷害從而限時內打死埋佢 (同埋HP 吸收都要正常lv)

龜苓膏啲字又幾靚 好啦解封

封左仲點睇到佢啲字

有人QUOTE

Between 咁樣算唔算好用？定係要冰傷黃/橙字先算係有作為
想由火雷盾變轉轉轉，玩火牆遲早冇咗隻手指

低lv關好似特別易震

原來係佢寫架
仲以為第二個巴打

呢條腰邊度出
好似完美咁濟

癡撚線 洗唔洗咁多血
打到timeout 都唔死 d dps爆哂錶

希望拍賣所會優化埋

明白，多謝大家俾意見
個粒重生玉任完之前睇下有無機會衝過去

DPS係你轉D小怪刷返嚟啫, 實際打隻王RJ

呢把直頭勁

我就洗點唔點狂戰士，旋風斬5lv，被動盡量點，10分鐘應該磨得死

我夠用左超過6000石

弓到底要堆咩先冇禁易比人秒?
60lv 1萬耐 7k物防比怪摸2下就死

原本斧盾一路卡係5-3 想第三職係咒 但又打唔過 唔想浪費粒玉

打咗成日都過唔到咒關2個麻甩佬

唯有學冰 加防

打完再食粒玉轉咒

好撚on居 想驗腦

邊到有pick up list 睇

可能更新完真係nerf 咒呢
斧盾冰夠硬推圖一流，搭咒反而推圖差d

十[img]
斬掉重練後第一個2彩

nerf咒即刻課1pac 9800

但依家好多無咒會被人踢 推圖事少 打唔到裝事大

好彩有得買 當投資囉

只有無敵可以救到弓
然後弓要係呢幾秒內清左個場

如果想轉職係咪應該打齊一套大半/fullset 計好晒啲需求，技點先去啪粒玉比較好？

如果nerf應該會出公告

弓槍咒
弓冰咒
槍盾冰

有冇機會配上出血裝定一定要冰裝

比得你就係叫你用架啦

你而家幾lv
其實轉轉轉真係唔洗諗 直轉都得
裝睇下有冇斬撃 HP吸收就得

你有出血弓咪出血裝

刷左半日冰崖第一震
守護戒
dllm

我係怕以為會定型左要玩冰武姐

如果要nerf咒 應該要nerf埋轉轉轉

利申:玩弓 無咒都唔知自己點樣單刷

第唔知幾多支水冇5星了
連D 4星都係出垃圾

街場d人想點，左手一把海皇牙，右手一把固拉多

岩岩轉雷主 清怪快能到
同主火差好遠

依家61，會唔會太遲？
又驚打多把斧出嚟要用好耐

街場打教會5 個雷法勁到癲

1萬耐太低啦
我呢加60lv萬7 可以頂到龍4一下噴火

其實冇技既武係咪冇人會買
例子

係咪一陣維護？

斧雙盾過咗

洗技點
招轉轉轉唔好升太高 夠你轉到完場就得

等維護後先試 驚而家試會出事

谷防跟人打龍4, 主要用咒黎加傷

爆晒個身啲廢五星等開

姐係焗轉盾? 而加弓槍冰緊..

谷防主要係應該堆咩？物定魔防or屬抗？

我覺得大部分冇技先好賣，因為依家仲係遊戲前期，新手暫時都算多，就算係玩到中期，大家主力要既都係屬性，唔係技能，技能只算係錦上添花，但屬性唔夠係會死好似魔力之泉+3依類就應該會好好賣

仲有10分鐘

你點著法谷到咁高

死靈咒，第三個職配咩好？

全抗升到上70以上先，自然會高防

一陣維修?

成日都諗係咪比人block左
問野無人答

其實我覺得5星垃圾裝拆左佢好過賣
買得起你件野既人唔會睇得上眼
想買黎過渡既又唔會夠錢買

刷門前広場博隻鏈同4星斬傷戒諗唔諗得過

另外斧嘅被動斧之極意（左上）係唔係通常學到3lv，斬擊之理剛力上面）就學滿？
但我見學滿斧之極意個攻同耐都比學滿斬擊之理高

打埋呢場 訓
希望聽日起身可以玩到

仲要有濕鳩minpay
3000/8000買廢裝

你係搞後左
而家已經後期
技能唔係錦上添花喎
係質變

弓槍咒係咪好易死
弓鬥咒會唔會好啲
又唔想弓冰咒冰又控唔到王

有冇人可以話我知火雷盾應該點點技
我唔知咩技應該點高點滿

其實都冇乜邊招好點
點解咁困惑

最後180 回死靈兵 5 5星

呢d橙字頂屬4星 件同普通5星比係咪都差好遠？

成功推到主線最後 消晒體 安心訓醒睇下SE會唔會奇蹟開SER了

弓要控王應該係咸魚嚟, 弓咒打王係幾秒內搞掂嘅事

準備開盤要維幾耐

問題係點過前面D小怪關

單刷都算穩刷龍4

係得地城褲勁過呢條
死靈4星褲冇得輸

你呢把爆機黎 唔洗諗

把野邊度出

我都係穩刷龍4
但我想刷埋龍5, 而家有問題係散射唔夠力秒龍5小怪

萬巴宜家係死盾咒？ 我無死杖 得把斧想粗粗地玩下先 真係刷唔到神器

可以訓覺了

希望瞓醒有得玩

未就係冇乜邊招好點先困惑

冇得玩啦

打咗成晚都未刷到首抽 最另打佢兩條半血

終於整到件似樣

另外依條有無巴打岩

個post咁快好易miss

btw 都唔覺眼你

準備又整3日

咒8點打
打佢根本唔扣血咁濟

又送水

聽日開始練分身上去算
唔刷野了，垃圾驚

我屌，最後一場就打完先話停ser，我出左兩件個彩嫁

屌 又無得玩

打擊 傷害 係咩職先用到

手震了 隻眼有少少睇唔到野

屌原來依家維護 無睇通告曬左一支水

震咗下先黎停

盾反
反擊
劍慧星劍
鬥

On9 冰崖震火劍 我條鏈呢

盾 鬥

出血弓 升70lv換裝應該秒到掛

用盾打人

震左呢件即刻過狼王同咒
想轉死咒盾就執左

玩得幾日又執左

我依家61lv 卡緊第5章黑鐵門
火：極意 火牆 魔力泉點滿 火球普攻點1 翻生可以考慮點/唔點
雷：減傷扣魔點滿 閃現點1
盾：魔防點滿 無敵點1

有多餘點嘅可以再斟酌斟酌
我有隕石手，所以點爆火牆

希望幫到你

我隻火雷盾卡撚左係咒三 唔撚識玩

比d箭圍射就死撚左，玩幾多次都係咁

可以點

7k耐真係比細怪摸一下都會死架喎

開始手震

Me too
全部神手圍威喂

冰唔係5-4先出咩

開無敵殺左箭先

用火法 拉打 火精 火牆好快燒死

基本隻game 可以話冇變化
黎黎去去都係得呢幾招

正常係唔會比怪摸到, 除非我恰眼訓

打過5-3 學冰 就狗沖去解咒關

我覺得依家都只算係中期，係呀我地可以打爆曬機，但依類驚本身打爆機先只係開始，真係要到唔少人齊裝開始追屬性先叫後期，同埋技能依家有用既都係得個幾把，重點係你個問題係問冇技既武係咪會冇人買ma,但我覺得就算冇技都一樣會有人買，只係買個個階層唔同，依家就算比你拎地城斧賣，但又有幾多人真係買得起，但買得起個d,拎d綠石既用途好似又唔大

但龍5秒唔到小怪所以即死

最後你分身都係要刷裝

原來手動
巴打係隻弓有咒?

幫到跟你先

而家係弓盾咒

你有8000綠石
你會買地城裝定係買把冇技既返黎用住先?

冇技只係多4星裝一條屬 勁少少

問咩 問多幾次啦
有時個po咁快睇唔到

轉左玩火雷咒 主點 隕石 火烏 草人
街場dps 掛機都場場最高dps

果兩條狗公剋轉轉轉
尤其劍佬成日飛走同掃掃掃
陀螺好難打中

詠唱速度 同另一個詠唱XXX 速度有咩分別？
點解詠唱速度會加戰力 另一個又無

有冇圖？

有8000綠石 買地城斧定出血弓好

想問盾斧點加點

好過雷/冰?
槍冇用?

上次啲bug石分分鐘無收過會大通漲

入唔到Game

有人放即決8000再算

因為我見你哋玩斧一係斧雙，一係斧盾
但我冇另一把斧/靚盾，
所以都好掙扎棄唔棄火法，
直接立即過檔轉轉轉

回收返啦

而家弓自己D傷害技都點唔晒
所以冇點比槍

睇post 就知 識野既人得好少
地城亂放8000 好經常既事

幾時收左？

上次個bug 係咩事 推post 太快無追到

我炎 未有其他職 30lv 2500攻 1500耐久 卡2-11 盾2 係咪正常

真 仲要而家開頭咁早既時間個個都想拎綠石先

54lv 盾雷鬥點打5-3-7

唔驚會死咩？

有出通告話會回收

盾你用自己造既都得
我就是成功的例子
而我把斧仲無你咁勁只係2連擊個把
都即時突破晒之前卡關D位 仲可以一路玩其他驚一路掛機

買晒商人堆轉生珠慢慢試囉

有人叫價高過你退番兩倍錢

盾4星已經好夠用

希望執到平嘢

淘寶外掛狂刷裝拎去賣+apple 上架

好快nerf 轉

上次更新都修正左
因為我d綠色石小左

其實隻game人氣係咪一般？
我見好多關排成世都冇人入場
巴哈又冇乜人留言，係尼度推得最快

原來係咁 thanks

分身唔洗，我成套弓手有齊，只要捱到上65lv就得

都唔係

開到咒職既弓無人會揀槍
雷都唔係幾好用 冰/盾最好

一直以為轉生會轉埋第二隻角

Lv40斧
2400攻 8000耐
淨係得一條唔勁既5星褲
係咪刷門前広場
跟住等刷龍居

因為你係新手場打1-2星？

排個位先

有咩裝一定要買左先
3神器 ( 火>風>水? ) 有冇人有晒3把唔知點排好
神鍊
自爆戒
仲有冇

btw 尼你老母

所以問題都係消費階層問題，輕課/無課既起手可能只有5000-8000既綠石，但係照計都買唔起真係top既裝，咁就唯有退而求次買d冇咁勁，但屬性夠用既裝，就好似金裝咁，變勁左可以去刷勁既副本先慢慢儲到綠石買勁裝地城裝我始終覺得勁既話真係得課長先買得起

頭先個場震完就維修 會唔會冇左

咁係講緊邊個

有時驚問太多次比人block
我試過問4-5次

平原5星10刷 10秒內full wo

大家較定鬧鐘定唔訓

刷平原5星

平5呢? 可以咁講因為冇咩邊關特別好刷

係唔存在退而求其次
你唔夠錢就一定係存住買白字神器
唔會買把垃圾返黎

儲左成個禮拜有多既貨，一定貨多過綠石
你估真係咁多人會課足每月果3萬幾綠咩

唔係啦
打冰打其他咩都好，都唔似新game d人好快入場咁既feel
覺得呢隻game幾好玩，但人氣好似唔算好高咁好可惜姐

有兔耳仔 次元即刻好熱鬧

弓盾咒單刷卡龍5
我諗緊反正都全身刺突+出血%係咪應該轉返做弓雷盾控小怪
火咒盾就唔同, 有盾又有聖域, 火牆+草人可以令小怪生出嚟同時就即燒死
弓散射起手慢+冇盾, 就算有草人, 小怪生正係隔離我會即死

其實好想知 呢隻驚會點發展
個空間真係好大 佢仲可以出好多職
希望SE會搞好

我10連打唔切 打打下維護 係咪食得屎

我點咗槍好似冰好啲，不過未開到

睇你想買架benz定corolla

冰2秒開架喎
定係你太勁打冰5

開pvp

停左拍賣之後 就咁打都打左萬幾綠石返黎

見d台仔話之前佢地放金裝上去賣幾千都有人買wo我覺得開左個時可以擺裝上去試水溫

最憎PVP

冰5

app store開左game以黎SE做得最好一隻

岩岩打地城冰 3 round special land

出左件斬衫 斧又離我而去

等睇退錢仔俾人清算

開秘境

Thz巴打
平5。門前広場。龍居有冇優先次序

出多啲外觀裝都夠佢玩成世

無課/輕課一定係儲夠石就慢慢等把白字底價神器
一定係買武先架啦
不過無課應該連嘔8千石出黎都有困難，佢地都要賣到d野出去先有可能夠石

雷職麻麻地 得mp盾用得著
但係比怪打到會無晒mp
感電控場我覺得冰個控場仲好用

SE驚我總係驚半年後執柒

Thz巴打
之前玩弓有刷平原
轉左斧就無見人推介平原

但係有啲職仲好弱勢
死靈冇自爆戒好難玩
打擊職(龍鬥盾)好似冇人會拎黎做主要職
槍又係拎黎做弓嘅副職多
靈氣嗰buff又只可以上一個

推

點勁？

劍雷咒ready

你肯俾鑽開地城黎打就係
大撚把人剩係打免費果d

有無五星甲係加雷

其實問題係唔有職好難玩
係有職太易玩
顯得其他太垃圾

我嗰時好似用冰牆過

平衡職業佢地都有排搞
SE唔缺乏創意同諗頭 係維持差啲

有冇人知3神器強度點分

想問吓玩 死靈 雷 盾 好定係 死靈 斧 盾 好？
但我得把死靈枚，打唔到死靈斧。。
雷＋MP盾又驚唔夠MP用。。
求巴打俾啲意見

教會5星避雷針

弓咒用 冰同盾其實係咪差唔多?

巴打係咪砌完擺post頭

你都冇斧就唔好諗啦

睇邊把多橙字?

大概幾多場先齊料？諗緊整唔整好

呢個真心
玩死靈打周回lag到仆街
副角玩轉轉超順

咁都係既

而家最驚只係外掛搞爆晒個拍賣行

有斧都唔好諗

睇打邊間, 海皇牙打冰崖應該RJ

多平貨唔係好事？

整囉
都係刷防鍊順路刷埋料架姐

神鍊係邊條?

唔知 我都未打

刷平原升到40再試下

守護神個friend

整個轉轉黎養死靈咪得囉

一開始有賣d 3黃字既4星裝
慢慢咁都儲到8000綠石

唔正常

都差好遠下
冰係玩控場同加物防
盾係玩無敵同加魔防

神器我搵過你地比既名
點解係寵物小精靈黎既
係邊個地城既邊把武？
我火法，又有冇神器？

教會即係邊關 Sor 真係唔知

冇5星 養唔到喎

平原之後聖域

火法有火仗 雷法有雷仗 冰法有冰仗
好似係咁...

如果你話PC MMOPRG材料呢啲平晒我覺得還可以 但一隻以打寶為主既手機驚有呢款外掛我覺得唔好

推多次

2把係唔係會疊到
定唔會 計一把既屬

固拉多 海皇牙 裂空座FIT三個位+夠霸氣

食魚有魚味

我打隻仮面之男唔入 比佢磨死 走位頂唔到好耐

比多個都冇 真係岩岩好

想問下完左邊張圖先有咒職
同埋咒職有咩用 我見人都係點左邊
宜家斧雙未揀第3職

pvp咪玩爆旋婆婆

斧被動唔係20架咩

用閃戒避佢招技 再整高D回HP
再慢慢磨佢就過

反而無左門前広場同龍居
等我呢2日刷左N咁多場門前広場

揀咒就對了 但係斧雙冇裝好難推到咁後

自爆戒指會唔會好貴？

咒關出個把斧 好似都唔弱

One for All Garen

我就係搵呢三個名
Google出左三隻寵物小精靈

想問門前廣場把劍係雙手定單手?

推到5章紫門 但咒職係打完咩圖先有
定我眼大睇過龍

3 右下

呢隻驚冇中文版, 所以你就算搵返佢真正直譯都唔會搵到

姐係2個加攻嘅被動都滿lv?

要第2隻角30lv 先開到第3章右下個位畀你打咒支線

公式サイトにて、5/4(土)3:00からメンテナンスの実施されることが発表されました。オークションの不具合修正、禁止行為への対処、およびエメット増殖分の回収が行われます。

個位巴打係咪可以講再見

所以我從來都唔知佢地up 乜鳩三神獸

有冇圖真心想知

唔該巴打
我估係 火 水 同風
有見到綠色斧頭
火係劍？
咁水係？

點火靈滿，不斷走佬，佢五秒左右出一次吸人

不如d課長自己講下有幾多綠石係手，咁我地就知d貴裝點定價架啦，之後再比對返落去姐

而家入唔返game聽日再問

門前刷頸鍊 盾
龍居刷 火斧
你短咩就刷咩

3個都係斧 地城尾1尾2會出

巴打兩個都玩過?

清算退錢仔就岩㗎啦

要玩過先知架咩

咁萬巴知到邊三把係神器嗎

玩火斧嘅話防裝同戒指可以刷咩關

最尾個兩個地城既3把斧

退錢應該冇事，因為佢之前搞獲咁既野完全係符合退錢準則

唔該絲打

地城斧 咩名唔記得

好 唔該晒先!
咁條鍊有咩咁特別?

唔該巴打

應該係打到黑龍個堆

無 純粹想知係咪兩個職都試下配弓咒姐

應該係封外掛仔

呢把係咪雷必要

因為我柒咗冇退

封哂班蝗啦

呢到好似都有一兩個巴打玩外掛

門前我都係諗住刷鍊
刷到死都刷唔出

點開第二隻角色

呢樣真，打咩機都有大陸工作室破壞環境

人地話鎖自己血
唔係秒怪
唔算外掛

你見到3-1就有㗎啦

黑龍個戰力要求我meet 到
火咒盾
齊裝火龍甲加聖域
一入去就比怪圍死
好難打

裝備嗰頁左上角

終於有人記得我係女

真係人唔笑，不過有冇記低名

Ok thx 我都唔知果個咩黎唔敢禁

屌佢老母臭閪啦

絲打真好人
我想問埋 平5。聖域刷咩斧裝

連登是冇絲打的，想多了

鬼叫你用藍字

暫時玩過弓雷咒同弓盾咒
而家想轉弓盾冰

有棍絲

雷公係雷法核心

絲打好好人，好想幫你含

但係下下要埋身打好痛

雷法應該可以AUTO
不過裝要求應該好大

平5火裝 聖好似都係 火龍斧好似係
唔太記得lu

其實應該刷到轉轉腰帶 為先 一路轉一路落火球

我玩弓手果陣唔記得邊到出件腰帶比我 又玩咗無耐 完全無印象

新星流

唔想成日好似出面PO D臭西咁成日小妹小妹拎著數

頭先打教5 見到個雷咒 仲有個唔知咩職
痛到仆街

連登啲小妹男人嚟

主雷又特別D
因為佢主力輸出靠普攻(假設有雷公係手)
所以MP盾唔驚CHUR爆
加埋冰同盾可以好坦

HI巴打

估價 50lv 自爆戒

FB有個小妹

其實就係要支杖
其他刷教5一日齊

8000

如果開到Server試吓轉冰盾試吓先，thx 巴打

個問題係...講就咁講 係咪真係封

冰不如鬥？
有反骨心

準備賣四星過渡裝

我覺得好多人收埋好多隻自爆戒指等一夜發達

教5 要搵人帶刷 唔會訓地但一關打好耐

一直都好想喺電話喥玩到啲好似POE 咁嘅打寶game
終於畀我恨到
當然如果係真人體力制我會更加開心
佢送嘅水我前日已經清晒，依家唔夠體用，到喉唔到肺

咁多

鬥都得, 睇你預20點定40點比呢個位

襯無機打問下
升果粒左下角黃豆，金色果D料
係等每日任務拎一粒
定係有關可以刷？

教5即係？？
把杖有了 依家成身都係炎攻野...

地城個古戰場

任課架喎

右下地城有得打，正常一次6/7粒

咪係，一係就玩2個ac，3個ac

是咪維到6點

弓手打咒關boss真係慘過食屎
轉轉轉係咪可以輕鬆贏

香港時間5點

5點，但邊一日就未知

希望準時

轉轉都好多人timeover

SE: 咩叫唔夠體? 我有限你一日課幾多體水咩?

食餐飯既錢夠你打幾日幾夜啦

轉到timeover 10分鍾?

真人體力制個震率應該低到仆街
而且返工返學既巴打會跟唔上
落後左就唔會想打返上黎
一句講曬
我愛SE 快撚D跌五星比我

我開稻草人箭雨隻王就唔見左喇wor
推防做乜
利申 比佢噴火秒

弓冰雷 輕鬆打

考埋個final打到個人傻為止

無聽過有轉轉腰

未開始打第五章 無冰

我好似有啲火裝
火裝比斧都ok

咁講好似仲有轉轉戒

星矢棄咗？

星矢嗰個唔係我嚟，巴打認錯人喇

咩樣㗎

咪係 用弓先好打喎 兩隻野又細力
慢慢雨箭 拉打下就ko啦

弓雷都打贏啦 點爆mp盾

hi

Sor 認錯人

巴打弓冰雷點點法?

轉轉腰／戒係有咩技
雖然我未刷到啲乜裝
不過Lv36斧已經輕鬆過到Lv42弓卡既關

上星期如果你已經玩緊仲想死
死左ser果3日呢度勁多道友
真係毒癮咁

針對咒關boss定點

你平時單刷周回點點

課完個體力包仲想課埋個經驗包,
而家3-4支水先1LV好撚慢

死斧盾完全唔識打咒關隻王
普攻流慢慢磨？

課啦
時間就係金錢啊巴打
課一個唔夠
要兩個先升100%

課4個
200% 是常識吧

可以既咩？屌唔怪得咁多人80lv

一早就要課啦

諗諗下、第2角應該都係出斧好d
轉轉轉輸出大，好似打協力會有多d經？？？

第2至第5角都出斧
AUTO到著到勁裝再用玉投胎返做想玩嘅職

有冇人玩龍職？
見到會變左條龍好型
D2個特魯伊
遲下會唔會有巫醫

雷點爆mp盾同感電學埋tp走位
冰點爆防同控場
弓 散射9lv清怪 點爆火屬箭打王
我有幾件裝都係加火傷同用緊火龍弓

冰嘅控場即係邊招, 爆擊凍結定係絶對零度?

其實我唔係好明點解會過鐘
我本身玩弓 轉左做斧鬥盾 求其用4星裝都過到

爆擊凍結

走位我用盾招
無CD不過係就咁行
我火法MP盾比佢扯曬我D魔
死得仲快
裝個MP轉HP狂用技好過

已經玩緊，不過我克制到條癮，頭腦好清晰知道一定冇咁快開ser
不過我身邊有個fd等到口水鼻涕都流晒出嚟

正確玩法係咁

想GUN, 維護完睇下目標神器收成點先

原來同個臭西刷左咁多場

其實講緊咒副本
唔係開咒職隻boss

但而家好撚窮 冇野做

有棍絲打周圍都係

我望住個銀行户口係會心痛

我覺得佢係講緊開咒職隻BOSS
如果係副本就跟片打, 教科書式打法

其實成隻game 都好有d2味

咒副冇草人真係轉到夠鐘
開頭冇人識打 試幾場都係time out

開始有D手震

雙刀唔會爽啲咩

訓啦

弱者先訓

開始嘔白泡

記住清潔返

之後打完送果d水真係唔知點算
幾百蚊月費都還好
但仲要一日買幾十支水加加埋埋就真係有d肉痛
尤其之後到80
蝕經又唔出裝咁

所以要課exp練2-5號機
利申：1經都冇蝕比佢

呢個問題我已經計過
大概一支水$7左右

一個夜晚刷吓裝，10支水成70蚊港紙
一個月當你15日都成千銀

洗乜計丫
你慌佢唔會壞ser再送咩

要玩少D了 一日都用10支咁濟

仲有三日？

唔洗驚，呢次維護完又派幾十水

睇黎又要三日後先再開手機

最好穩定每個禮拜派十支

如果準時開呢

盡時開咁佛
抵課

se制定玩家休息時間防沉迷，領先業界30年

準呀屌你老母

一晚用晒

原本玩緊火法 今朝刷平原諗住刷火法裝點知出左把火龍斧
趁維護緊請教下大家
而家轉左生玩轉轉轉斧盾 淨返個職未解到 你地覺得鬥定冰好
另外想問其實洗唔洗點斧既剛力 然後拎返個盾

遲下要番工就冇得咁玩法了

冰
要

就係返工先可以玩
擺係度auto

剛力要點爆佢?唔點好似扣好多攻同移速
然後係咪要點返隔離個passive拎返d移速

移速點一下就得，剛力要滿

希望訓醒就有得玩

一晚10支，然後唔出防鏈是常識吧
極度懷疑SE set條鏈個掉落率<0.25%

咁打法多多水都唔夠用

邊條防鍊?次元之穴嗰條？

咁多人爆水打
咁多日都係得兩個人出過

咁要重新思考一下應該點配點
我而家40lv 點左轉轉轉 斧HP被動 致死傷害被動
盾果邊點爆魔防 然後1lv無敵盾同加防buff
然後已經冇哂技點
我諗應該要係斧HP被動 致死傷害被動 果到抽返幾點出黎點剛力

然後遲d解鎖完冰仲要點物防
快d開ser比我升lv 唔夠扣技點嘐

我覺得條鏈啲屬差唔多等於一個防職
冇理由唔刷
但個掉落率實在太離譜

之前就咁google條鍊個名
見到有個日本仔話打左1000場+先有

手開始震 字都打錯

盾完全唔點無敵個邊，剩點魔防
冰就比滿冰甲
斧根性唔洗點，滿左剛力先，轉轉最少點一半
我唔夠點時會咁點

有冇人有玩雙槍

呢條？
之前個post 搵 唔是我的

颶風炎獄

係

有冇話配咩技先勁？
其實有冇中文攻略網

竟然係唔點無敵盾
有時條血回唔切開黎頂一頂都幾有用
呢招都救左我幾次
不過套裝仲有好多問題 主要係吸唔切 應該係唔夠攻 我吸血6% 應該夠?
另外就係唔夠mp 轉轉轉唔可以點太多 應該要有吸mp?
有冇推薦刷邊關

無敵要幾點都唔點？
邊有可能

都要揀場入架
街場而家我都要睇下有冇咒職係到先禁READY

煮個早餐等5點

條血回唔切唔可以用無敵就當解決左
因為你唔係火法或者弓，你唔應該有任何手控，要full auto先係轉轉
6%吸血以外裝有冇mp轉hp同hp獲得被動技各一，物耐要全75%，魔耐最好有60%以上
5*斧盾裝可以刷門前

神裝咩骨爆戒嗰啲係咪就算低lv都要留慢慢升返上高lv?

仲有個零鐘

門前 最衰佢D裝全部都係打擊 唔係既話我都刷
但而家刷冰崖刷到好灰

唔係全部都係打擊，只係你咁啱抽中

係架咩
我見佢條list入面d裝得打擊

有d係打擊耐性，然後佢最底既隨機被動可以抽到斬擊

有更新未

諗住清體訓覺
點知原來維護緊

訓左無追post 有人刷到鏈未

震
無時訓番教

有都唔敢講啦 一講就成班人負評然後係咁叫單機

屌 原來維護 我都係訓先

留名睇無限延長維護

派水

死靈教世界第一

我想問下冰崖係邊關

第5章 王係藍色巨人 會放中出冰炮

Thz
未爆機搞唔清啲花名

堅持玩雙手劍 好低dps

首要條件 爆介

又唔一定要爆介既
如果有更好

80lv exp係繼續加 定停左？

仲有15分鐘 究竟會唔會延長

有無盤口

唔好阿 夜媽媽無乜人玩
上去叫下價先

其實3神器係指邊3件？

exp bar消失

有人po段死靈普攻流

完全感覺到手指拉到就快甩皮

次要條件 挨過第一關

死靈黎講依個算係咁

布隻爆介10000即走

我屌那星，電話引繼突然冇反應，逼我開電腦

見人地把地城火斧比人推到上25000 快到呢

所以話窮撚買乜撚野

好在我都有件地城裝，睇下賣到幾多

次次入都要等好耐 自爆戒賣幾貴

依家d人識玩左了，知點set價，molamola

之前賣嘢啲石會唔會補返畀我

8千搶到雙黃字海皇牙

我反而諗緊真係咁想要件野 ？
定係成班仲係試緊bug
全防鍊又係。。45lv已經上到40000

想問地城條火腰帶 係咪轉轉轉會附火傷?

Dllm

應該有官方人員係到試緊既，不過未必會開太多cheat,最多可能益下你推下價咁

vip仲未有？

睇黎最抵屌應該係海皇牙，固拉多好似個個知勁搞到勁高價

邊把叫海王牙

玩到冇魔

重點係好唔好玩

點解拍賣呢件嘢可以賣到成40000綠石

打到隻55lv雷介，值唔值錢？

哩隻

1千零一件平野比你買左
有無個名可以search？

之前有件1萬2
唔夠快

第一個

最多怪時見過100萬

隻介個日文英語點讀

慢左啦 一開始有隻10000 架咋

邊隻戒

一開頭冇錢

回邊招技叫佢過去炸

自爆介 同防鍊都想要

冇理
不停召就係

個vip仲係未搞，搞到除左武器頸鏈，其他野無乜人放上去，想換裝都搵唔到

玩完

我買左流邢仗

杖我覺得最後先買都得
冇特效
單純倍率

呢個素材係咪地城先會出

見到把骨仔+3 一橙兩黃 8000 忍唔住買左

防鍊係me ta 自爆戒係dekkoka

防鍊係me ta 自爆戒係deddoka

30000 入

deddokarune-ji
デッドカルネージ

講好左齊上齊落
做咩拎我去自爆
我死得好慘阿阿阿阿

打錯 改番

放草人
999999

diu平假名先search到
thanks btw

睇黎練多幾隻分身買正身d垃圾先係出路

課哂啲pack有幾多綠石？

終於掂到4-5-2
打埋就有得開第三個職

二話不說即決雷公, 雷劍, 冰雷槍, 倚天
趁低吸納

有冇人打冰3

想問問後期斧盾鬥係咪會唔夠傷？

冇人玩㗎啦個個斧盾/雙咒

剩係買到神器已經夠我J死，搵唔到甲同頭賣，勁少人賣

？

分享下

屌 4萬

買咩

把神楓弓？

8千海皇牙，雙黃字，爆傷同冰傷

無人賣冰頭冰甲，頂

防鏈

入左幾粒 1300 5星石
希望會升值

玩弓表示開左拍賣都冇得用住 全部轉轉轉同死靈既野

有min pay ，d 低lv裝迫你拆左佢大賤賣

貴到on9,個個都知
件防甲都一樣咁貴

1100先會收

雷法用咩杖

成日唔夠快

冰3炸到冇魔
怪太硬

我用google tran 好似得得哋 你試試

1.分身玩到2-8 先有拍賣
2.分身都無石買乜鬼

要平假名

邊位巴打？

咁冇嘢鳥 我都係試吓

睇過曬，有2萬石既應該買到地城斧，就係咁多

地城個啲都見過幾把萬幾

dexi-pukerepasu
でぃーぷくれぱす

見到有2把烈空座50lv 13000即決幾個字都冇人買

拍賣project,唔洗爆水了

同意

變左巨商

有對唔錯水鞋 1萬2 早知買左佢。。無左。。

唔喺幾掂 啲綠石冇得直接課 買唔哂啲裝 要靠自己打

有得課

係咪冇人玩火法 咁靚屬2萬都賣唔出

成撚日中bug 放唔到技

轉轉轉刷邊關地城最好

唔set 即賣 買條撚咩

有錢可以解決好多問題

即賣啦 比人bid

今日都係唔訓，搏下有冇傻仔平賣三大神獸

貪錢 即賣應該都set 2萬？ 定係貴啲？

有6萬石 買乜好

即賣SET 高啲咪得

咁你等35個鐘

好似個package有限數目 有冇得直接石頭換綠石？

骨爆戒貴撚到狗先買

唔係即決賣條毛咩

而且呢個位都比左聖域啦

仆街
更新完D水唔見曬
原本有80幾支
得返兩支

依d黃金時間緊係盡早用依家比較合理既價錢賣出，然後買曬d平野落黎等炒不過有25%手續費DLLM

未夠鐘係度bid 一係on9仔
一係大富豪
hold 住舊錢郁唔到36個鐘

有錢架 諗左陣條10000就無撚左

難分真與假, 有好多公廁扮上菜

收平素材算
可以Strong hold

四葉你把弓都幾難有人買，佢無得search 屬性
你把神弓放上去都無人知，根本望唔到

要點search?

有把好似烈空座樣果個賣三萬
禁入去得三連擊係黃

賣左把2萬了

屌係喎
5x支得番1支

血弓？

係 你講緊火龍弓？

緊係啦

想搵把血弓都搵唔到

唔買住了，都係唔轉弓住，分身練左先算

防鏈打出嚟仲貴撚過地城

你出幾多？

想爆水刷下裝
佢又無啦啦收番走補償個幾十支水
可以休閒玩了

冇喎

有無人知骨爆戒要點search
同埋係咪未有Vip?

全人手夢遊自動刷裝

市價幾多都唔知
你出我睇下夠唔夠石
隻弓先55lv仲有時間

訓之前仲有5x支

夢遊刷哂

維前維後我體水都一樣

有無人刷咒關

全部拍賣等34小時 等多日拍算了

咒關把斧秒放左
勁野黎？

番左去標題
禁左個訂閱復元又有番52支係到開心番哂
今日就屌少一日se老母

咒有冇改到？

SE：咁我派番啲藍箱比你

好似得地城裝賣得貴 普通裝底價公廁

呢隻野 有冇用 過緊主線出
定係賣 / 拆？

雷法AUTO真係唔錯

退左錢？

好爽

迫你拆哂d 裝
屌我成身5星拆哂賣哂都係得1萬綠石

廢事mon住更新 等夠鐘慢慢拍賣算 唔爭在等多日

d裝廢少少既睇怕都可以拆曬佢，根本唔會有人買

骨:主人 我唔想拎劍啦 我想拎槍
:乖 等我刷個死槍王過你
骨: 主人你唔會裝骨爆架可
:放心你主人係窮撚黎

Account banned

喺 個個都買城地裝

結果就係2隻 4星戒

萬7裂空座

前幾頁有
自己搵搵

搞乜黎?

係字咁寫

有無巴打底價放死城既死靈杖

拍賣全白字

今朝睇左勁耐先搵到把骨仔3 倍率橙 仲有兩黃 既仗

咩名

應該係有bug石
但又唔係故意bug
是否on9

唔通要開個分身MON住, 正身掛AUTO

我都係
Quit game 再開就有返了

寫EMAIL
BTW SE 有做野

全白字都買唔起

4橙字海皇牙 35000 比人秒咗搶唔切

好似呢件好多人收
有冇Ching 可以話我知
Set幾錢即決價好

15000 up

想快就3萬, 唔急4萬都得

屌

又高lv 又多黃橙字, set高d 25000

睇市價

留比自己玩死靈

好小即決 個個都拍賣摸緊市價

mon撚左30mins 終於18000買到靚屬爆爆斧

Feel 到非洲人要棄game 了
開埋拍賣仲慘

死靈真係唔係人玩, 畢業裝全死城, 骨爆介又貴到hi, 全手控

屌你老母

美杜沙竟然冇人賣8000呢個盾邊有人會收架

我set左 30000標價 100000即決 係咪膠左啲

賣5星料都夠買 平貨啦

人黎拖佢出去變骨

屌老母SE有冇病
我個半星期前落bid. 你又當我落bid 成功

咁你不如唔好set即決

我賣哂全部5星了
2萬綠石都無
非洲人就係咁

要等36粒鐘 冇話唔得

有冇平假名

有呢隻戒夠唔夠玩死靈

不停f5 自然有平野

爆機啦 屌你

唔跌5星邊黎5星料賣

無呢隻介我都玩到60LV

身得8030綠石, 想買件死靈畢業裝都咁難

非洲人先多礦物資源

爆炸斧好癲

以後協力會唔會睇埋裝

去搵守護神
or
咒關

你指咩

你個嘢壞撚咗呀
試過用日文打全名搜尋都搵唔到

有冇爆機咁誇張

1件都買唔到
唔課根本無方法入手綠石
玩大半個月5 星數加埋得幾件仲要低lv 淨係變料賣

唔通你個名咩

爆炸斧

我屌你老母冚撚柒家產 真係唔撚知係真心膠定假膠拎優悅感 你入去望望都知啦 你話入嚟益巴打就話姐

5星石計你1000
你打8隻守護神好難咩

死靈就難D, 8000買支雷杖都畢業左雷法, 又平

真係好難，唔跌就唔跌，關難度事咩

死靈畢到業個成就感真係好大

關地方事囉

你地跌ja，我連守護神唔跌

我撚知講緊乜鳩

我就sort武器5*兩手斧既

雷杖8000唔錯喎

有心玩無都得
利申：死靈

關角色ID 事多d

SE我屌你老母
打擊，我就真係好大打擊啊屌你老母
仲等我打狼王打得咁辛苦
滿懷歡喜咁迎接第一次打贏嘅獎勵
屌你老母出打擊

我只係想問下set幾多即決好姐
咁都要屌老母

我就自用

屌你老母啊
你有女屌埋你條女啊

死靈痴線佬好撚惡

笑4

呢對鞋賣到咩價錢

成班爆過百支水都未出過
係咁上下

0

點解我入拍賣唔見左之前放件野又無綠石多到嘅

話說你依隻邊到出

咁多人加埋成千支水，6萬體都唔跌，on9

唔係你估

Sesrch唔到

講到一定要自爆戒自識玩咁

會唔會到最後好似POE咁最勁都係黃裝

其實我一直都唔知有佢 好彩冇拆.....啱啱先見到拍賣原來咁多人要

聽講要死左

唔係識唔識玩ge問題
係10倍dps ge問題

呢把野值幾多錢？

無印象邊到出？

$1000 料

唔值錢

應該 咒關? 尻估 高LV地圖又有骨怪既

宜家大部分人都買畢業裝, 其他垃圾裝自己收皮, 除非大部分黃/橙字+靚屬

咁我拆左佢算

Serach都冇人serach

冇印象 我玩弓手 見到唔係自己野就 屌一聲 乜都唔理

窮撚心態 買左先講

死靈 4星裝先勝

D玩具基本上收齊, 晏D再睇下骨爆/死槍王, 終於瞓得

快D賣5星石換綠石啦

啲5星石賣到幾錢粒？

弓手係咪刷龍居 我弓手而家70級完全冇方向

非洲人5星石都無

我見到你屌99聲

六千幾一粒真係有人買？

有冇血弓交換

自爆戒邊度刷？
我試一支水
中左平放益巴打

用狼牙棒爆你屎眼d血就有

地城

賣垃圾裝

真係好嬲 我個半星期前bid 嘅死靈斧 你又話我成功 係呀你畀返把野我 但係我而家都打到啦 仲洗要你咩。 屌你老母SE

地城有人出過 最多炎4 琴日有人話周街都有 只要係骨怪

咁點解話爆左幾百支水
想試下普通地圖出唔出到？

32
炎4

我覺得以後頭post要放曬d多人買既5星既日文名上去
唔係根本唔夠日本仔快手

見到冰職個條女幾好丁
第2隻人想玩冰法
有無巴打玩緊

邊個地城出 我好似冇打過

有人話咒關會瘋狂跌 我就連通關都有難度

咒關既地靈裝應該配斧咁玩??

用五星杖根本用唔到咒關裝
140 力點用啊

唔好意思請問炎4姐係邊度
我火法冇乜點刷死靈野
32 即是3-2 地底世界果度嗎？

search 係要打 ひらがな
でっどかるねーじ

我覺得拎盾已經 要計下條數

咒關我打得一場 唔通...

傳聞有果個骨將軍就會出
我單刷左咒關三十支水就未見過
烈過細怪跌既彩箱啲裝RANDOM 就真既

炎之試練塔第4關

你唔好再講啦
睇住比人輪你大米

咒關邊度有骨將軍

唔該曬巴打

唔通我賣條颶風腰太平

斬擊橙字 我即決12000...

點解見唔琴

祝你好運

Thx 巴打

唔覺有問題

我仲有 你係唔係要

我估我我係呢關出 65lv骨關應該只打過佢

係呀

骨爆戒係邊關出

好正

因為你身裝低lv
完

係啦 有骨將軍

真心既 SE我同你講 我唔想要自爆介 我唔想拎D兄弟去換傷害
你唔好撚出比我

颶風腰平假名點打

我只打得呢關 應該有參考價值
希望幫到死靈Ching
唔好屌我咁深

整左咁耐優化下都冇
屌你老母SE

儲緊裝

8599 ok?

冇關卡list out
隱藏道具嚟

我窮撚夠用可以單刷就得

好多地城武8000

好

特登裝條咁既腰去堆力

打
えん= 炎

DLLM SE 係咪改抵左死靈兵尾關SP機率

係咪錯圖
條腰無加力喎

我估佢話要加力去裝呢件野

魔咪=力

搵到

可能佢指魔攻

堆左魔就有點堆力

無人賣冰斬甲,四葉你係咪有多?

我放出嚟啦喎ready?

你地點樣互相交易，請教下

ready

兩件都賣左25000…

無

如果本身係search 頁 要research 一次
即決8599我怕畀人秒

有無高手整理好D日文名放頭POST

我而家放

你是事禁入一件裝出返黎自動f5

放左啦hope

比人秒左

依把係地城雷杖？ 畢業武？ 我見有即決8000

入唔到拍賣所

你被ban 了 睇公告

你地Fail 左？

DIU,如果我果2件冰3甲係斬系咪好囉,非洲人錯了嗎

碌矛仲要2皮都賣唔出,鳴呀~~~~

hello？

發現單刷仲快

其實劍右邊最低個連擊對轉轉幫助大唔大
本來玩開斧但係乜裝都唔跌得把劍
諗住簡單劍斧盾算

拍賣場

一禁入去已經closed

官方ban咗bug石班友同外掛？

2千幾個帳回收石
ban得百幾個 仲要唔係永久

死靈

ドゥマ系列
どぅま

金防裝
ねくろ

骨爆戒
でっどかるねーじ

死槍王
しそう

Min pay有冇人要？

公廁無人要

仲有一條全白字 試多次？

放15000
之後叫佢比件垃圾你買 如果唔係又比人搶

18個永久

D人痴左線

要收重稅

糞SE又羸

都好過比人搶啦

咁樣不如直接將個稅加上去賣

15000
25% 都3750

㩒左半粒鐘都冇人賣海皇牙

件冰甲係咪真係咁難出,見唔到有人放上去既

有啊 個個都拍賣姐